各位黃屍、你地好似想停，但唔好唔記得你地都出過去

你想停，但對家唔想停，
每日仍然有人被捕，被自殺
佢地仍然有ot錢,你地仍然要交稅
出過去嘅已經番唔到轉頭，會陸續被清算
既然清算日點都會到，而我地初心就係攬炒
點解唔繼續行落去？
文宣唔好停，連儂唔好停，堵路唔好停
只有繼續行先會有希望！改變命運！清算警隊！刻不容緩！

永不放棄呀